如果有人貼馬氏 wiki，admin 會否交人？

你知啦，講人地當年點起家，未必個個鍾意

白

try

會否篤灰？

敢唔敢貼？